昨日多萬幾宗，今日又減萬幾宗

究竟係咩玩法

Yes, 未來14日係關鍵。兩盒，thx。

新增案例少咗呀
尋日係第一日計埋臨床診斷，大爆升係正常

好多病者無入醫院，無從統計